被判抄襲停售 Apple怒告北京知識產權局

還記得今年6月份這個轟動全球的新聞嗎？iPhone 6／6 Plus被一間不知名的中國公司－佰利Baili控告，說是侵犯了旗下一款名為100C的手機專利。而最讓人嚇到的是，這間中國公司竟然贏了這起官司，北京知識產權局宣判：兩個手機 “無明顯差異”，iPhone 6／6 Plus禁止在中國北京售賣！！

目前，Apple以違反程序、越權為由，竟然將北京知識產權局告上法院！為北京知識產權法院也受理了這起案件，在過去的12月7日開庭審訊！

由於佰利公司今次不是被告，所以他們只以第三證人方式出庭應訊。

有備而來的Apple律師團表示，主要訴求為：

撤銷北京知產局的《專利侵權糾紛處理決定書》

宣判 iPhone6、iPhone6 Plus未侵犯佰利公司的外觀專利權！

進行激烈辯論後，法庭將擇期宣判此案。

輸硬啦

同個強姦犯戴套先強姦

中國冇得賣iPhone,先達佬最開心

奶共？

今次IPHONE 6S 啫，而家都賣緊7，無所謂LA

有得一次就會有第二次

等睇停售iPhone 8 ,9, 10直到永遠
蘋果一定是抄襲中國的

支那：世界是中國的

同大陸講法律等同問和尚借蔬

睇下支那係咪咁硬淨先

發達大計